[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (129) 在再次見面的那刻之前 現在再見

係香港拍過兩次拍完左手拍右手